罷工談判就應該學侵侵打貿易戰

加左稅先傾
罷左工先傾

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

問題係你有無侵侵咁有實力先

罷左工應該玩撚完